電話玩完四五場爐石 應該得60%電 但起身後98%

Why!

中間一定無叉過

舊電壞

小心比fbi mon住，你已經成功time travel

唔洗客氣

佢電話time travel姐

iq題？

答案係因為你以為得返60% 查實只係用左2%電

係
佢話應該得 唔係實際得

兩部電話囉

係愛啊 哈利

因為冇玩爐石